今年係咪冇入球大賽睇啦

文職嗰啲好多都home office

冇得睇中女自製入球

閉門作賽要完場先知賽果

依家出去買花唔都敢啦

你一定好靚仔

關咩事

唉今年失色

無人理手足 要輸了